我都係母親，個仔唔聽話咪教囉，洗唔洗打到嘔血？

剛剛睇到特首林鄭月娥電視上的講話將示威者譬如成她的兒子，你會將你的兒子打成這樣嗎？

一群香港媽媽對特首「母親論」的回應
///要多自大的人，才會覺得 103 萬人的訴求是「任性」的？
要多自大的人，才會覺得三千名法律界人士的擔憂是「任性」的？///

後底乸黎咋

電視辯論，唔肯。
同民主派會面，唔肯。
法律界，唔了解法律。全世界只有社工系畢業既佢同中學學歷既李家超識法律。
全世界都誤解，得佢了解條條例。
外國領事，無一個表態支持。
市民和平遊行，無反應。
市民升級行動，就暴動。
學生被打傷，佢譴責個學生。
警察自己人打自己人，佢譴責示威者。

自己個仔，留係英國避世。
THIS IS HONG KONG!
叫大家理性理性 但還有空間理性嗎？